[健身]減肚問題

本身瘦底，但自從翻左工之後個肚越黎越勁。
但個肚係實的的，如果刻意挺起會脹得好誇張。
上網搵左好多方法都唔知應該點針對減
我個情況好似下面咁，雖然冇咁勁腹肌，但一樣一收腹就唔見左個肚
問題只係我做唔到廿四小時都收住腹

有冇巴打有方法可以分享下

留名 同樓主一樣個肚一發不可收拾

X3
而家惟有跑步減重。
無得跑就係床到掌上壓。

有冇諗過自己有骨盤前傾？

我睇過都應該係有，已經日日做google搵果啲所謂矯正動作。

推